正視聽 黎智英立場好明顯

佢係支持侵侵的

冇PR幫手推post添

最撚慘之前蘋果頭版向侵求救俾之鋒屌好難同PELOSI交代
仲話打國際線唔一定要扮慘

肥佬黎都係手足黎

利申：今日較早前取消有訂閱

但你肥佬黎管唔掂D靚都係你肥佬黎既責任

咁我係咪要第四次訂閱

我估蘋果係因為老闆高調撐侵 仲要有假SOURCE黃左
所以報紙偏番登一D

留名

道不同不相為謀

我昨天出過 post , 蘋果執紙連續幾日對選舉偏頗報道

但係肥佬黎你管唔掂啲細係你問題